[ViuTV] 星期一凌晨0000-0030 鮮浪潮‧語 2020 (2)

前post

lm

個camp去左邊？

唔同解讀
但我都係偏向覺得佢知咁

復活節咋
Summer Camp一般三四月就要開始籌備

個老母知既話
成件事就真係好撚黑暗

我唔覺個牧師會話俾老母知要佢幫手照顧我個飛機杯咁

演員表情表達唔太清晰 搞到劇情估估下

仰或呢個都係神比我哋嘅考驗？

牧師係舞台劇演員嚟

兩個女仔啲戲太raw

車 含下姐
你情我願 有乜所謂
兩個又未結婚
嚴格上都未犯姦淫

我主張老母唔知啊

為自己利益姐 有個完整既家庭比人感覺都好D
同埋嫁左比佢有半間教會

條女應該未夠18掛

寄養條女應該冇唸過條片公開播，或者唔知詩欣會偷拍

奶醬絲都係覺得佢知
就嚟唔知佢搞靜儀
都應該知佢有搞過細路女

劇情少癲

你唔犯法，但你唔道德囉
況且我上個PO都有講
重點係你自己點同上頭交代

我指十誡
我識有人未簽紙已經搵過第二個
佢話教會ok

女主ko曬3件

教會同老母/另一條女/牧師的前途 都掌握曬

應該拍多少少女主個計劃

成件事黑化曬 好睇好多

睇連登仔解讀仲精彩過睇片

兩條女既演技真係雙面刃

上個po有巴打話詩恩接管咗教會

就算比左個教會又點
錢又唔見得多
分分鐘台下面都唔知幾多個有含過
全場得阿行公義蒙在鼓裏
人地嫌佢對眼生得開又同佢講咩

深夜節目都開到 2

結局我覺得係養女講左唔可以爆出黎,但詩恩覺得自己要行公義,要講俾全世界知,最後笑係以為自己幫左人,個老母應該係唔知點面對,唯有祈禱

你睇Dixon啦

錢又唔見得多 我有保留

無論係演技、劇本同拍攝手法都好尷尬，睇到好出戲 十分有待改進

我都有保留

教會其實可以好窮
唔好睇到恩福堂或城浸呢d富貴教會就以為間間都好有米

半個禮堂都冇
又要借人地地方
行公義屋企多間房都冇
唔似有錢教會

ready

可以發大黎搞 至少有潛力先

諗起聖公會

教會有持續參與既人就得
人會帶其他人

發大間教會其實唔係想像中咁簡單

當牧師有咁大吸引力
搵到成班女追撚含
接手對眼生到咁開點吸客呀

呢條橋幾好

可以拍續集

詩恩幾正
有無資料

原來有新po
上一套冇睇

聽不見的聲音係手足拍
講黨安法
Viutv唔撚播都想大家睇下

上集最多人講喎

入住 先叫我
我煲陣 理想國 先

firm左唔播？

就好似貼身 36 咁
最尾一 pair 先最多人講

支持下本地新人類啦

係呀
因為講狗仔被欺凌
但有大家愛嘅莊子 一定要睇

咁有冇咩方法搵到黎睇

幾慘
做戲無人睇

呢套唔掂

我都搵極都冇
但只係睇故事大綱都好吸引
有冇導演Facebook 叫佢open條片

觀眾反應其實都正

未太明講緊咩

第一次 chill club 直落到午夜

光影之中，滿載的總是細水長流的感動。戲院職員可遜熱愛老電影，一心希望將舊日的出色經典帶給更多觀眾，無奈滿腔熱誠卻換來傾盆冷水，來看的觀眾總是寥寥可數。一晚，可遜默默工作之際，巧遇一位已連續看了四部電影的觀眾。她看到可遜在戲院裡積極保存昔日舊片菲林拷貝，感受到他對電影的熱枕，對可遜打開心扉。觀影的美麗時光，令人目迷。

今套啲鏡頭幾好，剩係一個戲院景都拍得出唔同效果，但未明確點出個故事

今晚最後一集了 明年見
希望有心既人黎緊多多支持香港本土電影

聽日有手足還押已九個月 香港唔係得幾個人！

其實個故事唔難明丫
就係熱愛電影的兩個人

呢d唔知幾時死

以前電影既重量

有冇人睇戲真係會抄notes

可能有
驚唔記得內容

專做影評嗰啲可能會嘅

以前中學個班主任要我哋喺 assembly 抄 notes

呢個問題 問下大家
因為以前睇戲真係見過有人咁做
但依家冇哂

個女主角個feel
唔知點解覺得好My little Airport

唔奇喎
尤其如果有followup野做

同感，係有啲似nicole

會出戲院先盡量打notes

真係會記得咩

入去睇多次
真心鐘意既我一定會買碟

可能女主唔特別鍾意睇戲，係因為想追男朋友，先勉強睇

風再起時 我諗起4大探長果套 但仲未上到

睇佢抄notes 似係佢好愛
男朋友就想正常睇戲
之後好似好唔明白佢咁

唔知係咪我miss咗
係咪未講點解佢一日要睇咁多套戲

但女主又噏唔出兩生花，又訓着覺，唔知導演想點處理呢

未

原來唔係開始解釋了

有D難
版權係屬於鮮浪潮
同埋鮮浪潮都要賺錢回本

你問佢肯唔肯搞今年再上映會好D

但係冇囉

已經過咗鮮浪潮上映嘅時間
垃圾viutv
咁夜驚乜鳩

屌
我中二嗰條粉腸都係

一陣成個台冚埋都仲得

我都係中二

唔撚係掛

但係個男朋友有無了解過條女先

驚閪咩
講狗仔被人蝦喎
啲狗最鐘意架啦

突然出現的絕望

咁冇嘢了

佢突然跳起嗰下嚇死我

跳起

完又要等一年

前男友有出黎咩睇得唔認真

去到最後又唔係好明 但D鏡頭同色調幾正

我以為 hand 左機